恭喜嚟自非洲既法國贏波

非洲萬歲

wakanda forever